有冇人覺得所有打工嘅人都係垃圾？

你喺你老細面前只可以吞聲忍氣，根本同垃圾冇分別

對住老婆都要吞聲忍氣，我成世人都只係垃圾

你又比老細屌呀？下次醒啲啦

證明你唔係打工皇帝